大家用開邊間保險公司

想買保險，唔知邊間好？

依家自己只係買左bupa卓康健

想買危疾/人壽/醫療

富通保險 FTLife agents

可以比意見你，如果你本身已經有一份醫療保險，我會睇埋你有冇團體醫療保險，同埋幫你計算你實際保額需要幾多，比你參考之後再決定

有冇巴打可以講講邊間公司好

唔好一黎就sell野

巴打 冇話邊間好唔好 最緊要係個agent

我都想知

拎幾間既資料研究下

笑死 一嚟就廣告

bowtie自願醫保
快平，賠得爽手
已claim過一次

後生既話買自願醫保（2xxx/年）得啦，唔駛咁慌張喎

覺得唔夠就買高級版（$4xxx/年）囉

曲線引出黎

個個都為自己份佣 邊會話比你聽果間醫療好d 危疾自己果間好d

連登仔唔信保險

買保險都係一份contract
agent 其實有咩用？會令你個coverage 大左？

有咩想知就係度問啦

你入廠自己填claim form?

張claim form有一半係醫生填，一半係識字就識填

自己填有咩問題？

Agent 信唔過，自己研究煲下啦，同埋某間行內都出名仆街，小心啲搵
醫療保險同危疾保險係完全兩回事，醫療係需要為主，例如你做過手術/訓過完就claim返，但唔會有好多錢比到你
危疾就真係針對病，例如cancer咁，按情況直接比錢你，大/細過你開支都好正常

睇自己需要，雖然暫時大部分危疾都唔包武漢肺炎，長遠計點都有份危疾好啲

無問題，不過有昏迷狀態下或病到起唔到身嘅就另計

你死剩種？咁撚慘就咪鬼買保險啦，趁早死落去陪你屋企人

危疾醫療都要好小心睇
問清楚
儲蓄就唔好6買

填claim form都係selling point，我以為活係戰後文盲時期，屌你老母

你唔明當你入廠又病要煩paper work係好辛苦⋯⋯

百貨接百客，我意思舉例如大鑊野：昏迷狀態下或病到起唔到身嘅有個熟悉保險人幫手搞claim會好啲，大前提係有責任嘅agent

屌 agent 淨係識sale架咋 份單保咩都唔知 有事都係代你打上claims 問

佣就識收

即係你未遇到好agent

危疾就富通啦，平靚正
醫療就fwd
人壽就唔係一定要

我做claims 架 你遇得多agent 定我遇得多agent?

好agent或者有經驗嘅入一次claim通常就出cheque
我唔係挑戰你，我都知做claims辛苦，因為claims dept專係收到唔識嘅agent打電話去問，識嘅都唔使打上黎問啦

保險狗全面進場

我都係用Bupa嘅醫療。貪佢價錢唔貴得嚟仲有一定保障，而家我仲見佢話會保埋武漢肺炎。呢個時勢，我就唔敢轉啦。

最後覺得宏利活耀人生同富通守護168最好

選邊個好d

主要係呢兩個plan比較好姐

絲打有推介？

細公司富通呢d會唔會難claim，或者有其他唔好地方

有錢買最好 無錢唔好買
唔好間硬買, 最好自己睇wordings, 唔明就問
份合約係自己既, 理解多D好應份

每個人都可能唔記得D野或者講漏野
而且事件發生可以千變萬化, 靠淨係agent解釋就死得人多

你買份合約將部份風險轉移本身就唔係將所有風險轉嫁
梗係買當下最好既產品

利申:
general ins. broker,
唔做medical唔做life唔做travel等麻煩野
垃圾agent死開
唔搵客 只屌客

我見活耀都唔錯，但佢冇包早期同良性腫瘤
所以先傾向選擇富通168

如果買既話broker係咪好過agent？

搵個信得過同專業嘅同你跟